入728既post留言話727班人係咪弱智?

係咁推返728上黎 集中推727啦 留言有鳩用咩

請停止推728 集中推727

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推